[
    {
        "randomId": 681
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]